行完商場，一定係去LKF 同 諾士佛檯 慶祝

大型節日
不作他選

覺得安全得黎有效嘅一齊推